尋晚有冇人喺海旁執到部macbook

如題

好肚餓 食lunch先

咁大部嘢都可以留低...

去 先達， Dcfever 睇下有無？

On9

因為肚餓 遺失部機 值得咩

macbook都可以唔見樓主真係好撚蠢

邊撚個海旁

冇架喇

遠端清除資料先

點解樓豬可以咁on9出黎問呢d柒問題
係咪真係咁撚天真呀

btw希望樓豬遇到奇蹟搵返部機

最後希望